有冇人鍾意周國賢

點解紅唔起，d歌都幾正

搖滾小學

無奈告一段落

短促的幻覺～

召集所有喜愛周國賢既面孔 (2) 今次冇錯卦:(

黎呢個post 一齊傾

佢d歌係幾有feel,最鍾意佢果首物極必反

懷內已是最好的不必往千里覓更好

等睇 "唱功唔得" "佢LIVE唔掂"

講得出呢啲嘅人一係覺得唱功代表一切
一係好多年冇睇佢表演

國腎

其實依加都紅左好多
好多年前年我聽《不敵》
d人問我個歌手乜水黎

我好鐘意半醉人間 幾有意境

有時、重逢、星塵

係嗰張專輯好撚正

好撚鍾意目黑

唔係話咩，但話歌手唱功差都唔得？

冇啦，始終唱功冇一定程度好難更上一層樓，外型、形象又唔夠好

食過助手單野係真？

外型唔夠好？？？

佢直程係唔識唱歌

成個佐佐咁都叫唔好樣

好鍾意腎仔
佢啲歌成日都聽到好心up

地下街

d歌係好聽，但真係唱得麻麻

佢啲歌個feel太正

地獄級Live演出 ，次次都話病 返幕後做自己應該做嘅嘢把la